根據香港嘅樓宇設計，好多香港人其實食緊屎而不自知

好多人都食咗屎好多年，下層廁所嘅人痾屎用抽氣扇一排出屋就向上吹，一有風就吹入上層單位

呢個高傳染性嘅肺炎幫我哋引證咗

食屎師

屌，你敢講我地每日屙屎都食緊屎deeply啦